shark shark 粉排名

蜜糖bbq > 另外加包鹽 >= 紫菜 > 龍蝦湯 > 泡菜 > 鋒味各款

睇少你一眼都要開膠post

蜜糖bbq>紫菜>all

鋒味 < all

shark乜撚呀
shake呀

鐵粉味IS THE BEST

認真post

避風塘同咩燒味味都伏撚到仆街

鯊魚鯊魚粉

shake 你老母。 snake 呀 on9 五十步笑八步